[家用5G] 有冇唐樓巴打用緊?

大學畢業準備搬入土瓜灣冇光纖唐樓，
打算Join 家用5G Plan + Sim Card Router上網，
想問有咩Router推介，同埋咩Wifi手指插電腦會比較Fit？
無盡感激！！

Sales請留TG報價及Confirm coverage!!

SmarTone 數碼通 專業貼心
網絡質素首選 🛰 愛立信發射站
搭車不停站 ✨ 拒絕再Load空氣

唔想慢慢睇字 心大心細既朋友仔
光速搵我 John
專業貼心為您度身揀Plan
Whatsapp :

Telegram :

🕚8月最🔥優惠

⚡️🚀4.5G 全速 個人Plan🚀⚡️

🌈$238
揀🅰️12GB 本地Data + 2.5GB大灣Data
揀🅱️16GB 本地Data + 0.5GB大灣Data

💥無限通話分鐘
💥轉台加送1年內地副號
💰親友用緊可享推薦人優惠回贈$600
💫尊享Smartone會藉

🚀另+$58 每月即可升級至Fup無限
🌈$296 即享極速4.5G無限😍
🎮打機唔跳Ping 高質素要求⭐️級之選😎
簽約30月

Whatsapp :

⭐️4.5G 2Mbps 個人plan⭐️
🌈$98
💥2000分鐘
💥無限數據
💥全程最高速度2Mbps
🤩全程穩定,煲劇Utube經濟抵玩之選
簽約24月

⭐️4.5G 21mbps 個人Plan⭐️
🌈$88
💥2000分鐘
💥首5GB 最高21Mbps，其後128kbps
⚡️另+$18 可升級5GB後提速至2Mbps
簽約24月

以上手機月費計劃需另加$18行政費

⚡️4.5G FullTime大專生Uplan⚡️
🌈$128
💥12GB 本地Data ，無限通話分鐘
💥首12GB全速其後128kbps
💥特設彈性每月+$70升級Fup無限
👐🏻加唔加 自己揀（恒生信用卡只+$40）
💥轉台免$18行政費
簽約24月

Whatsapp :

⚡️4.5G Family Plan⚡️

2️⃣Sim 卡 🌈$318
💥8GB本地DATA
💥可另+238升級Fup無限
💰享$1700手機配件Coupon
簽約30月

3️⃣Sim 卡🌈$458
💥12GB本地DATA
💥可另+198升級Fup無限
💰享$2200手機配件Coupon
簽約24月

4️⃣Sim 卡 🌈$588
💥23GB本地DATA
💥可另+178升級Fup無限
💰享$2800手機配件Coupon
簽約24月

5️⃣Sim卡 🌈$858
💥43GB本地DATA
💥可另+108升級Fup無限
💰享$4500手機配件Coupon
簽約24月

以上計劃無限通話分鐘
以上手機月費計劃需另加$18行政費

⚡️4.5G 企業Family Plan⚡️

2️⃣Sim 卡 🌈$265
💥8GB本地DATA
💥可另+$238升級Fup無限

3️⃣Sim 卡 🌈$380
💥12GB本地DATA
💥可另+$198升級Fup無限

4️⃣Sim 卡 🌈$490
💥23GB本地DATA
💥可另+$178升級Fup無限

5️⃣Sim卡 🌈$715
💥43GB本地DATA
💥可另+$108升級Fup無限

以上計劃無限通話分鐘
以上計劃簽約30月
以上手機月費計劃需另加$18行政費

Whatsapp :

🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥

⚡️⚡️⚡️SmaTone 5G Plan⚡️⚡️⚡️

1️⃣sim卡 🌈$398
💥5G 100GB 本地DATA

2️⃣sim卡 🌈$518
💥5G 100GB 本地DATA
3️⃣sim卡 🌈$638
💥5G 150GB 本地DATA

4️⃣sim卡 🌈$758
💥5G 200GB 本地DATA
5️⃣sim卡 🌈$878
💥5G 250GB 本地DATA

💥每月2GB 大灣DATA
💥送 24 個月中國內地副號
💥無限通話分鐘
💥另+$80 ，可升級無限數據
（限速5Mbps ) 彈性無需簽合約
💥數據可滾存至最多500GB 本地
及10GB 大灣區數據

以上手機月費計劃需另加$18行政費

Whatsapp :

💰推薦人計劃可享達$600月費回贈
💰家庭Plan可享達$4500手機配件劵

⭐️轉台⭐️新號碼⭐️企業員工
⭐️現有客戶 續約升級家庭Plan
🌈本人貼心幫您計到最抵😉

✨另有家居光纖寬頻優惠
屋苑覆蓋優惠價格不同 直接聯絡我查詢

提提您 優惠均受有關條款及細則約束，不同時段會有不同的優惠

優惠未能盡錄
🌈專業貼心一對一服務
🌈詳情歡迎立即Whatsapp 查詢
🌈全港到薈簽約 方便您的位置

[gold]Whatsapp :

千祈唔好用3

🔴 SmarTone 🔴 8月
個人/家庭/企業員工/大專生 plan✨
💥💥全新5G 寬頻💥💥

唔想睇字 直接搵我報價🤝

全新推出5G寬頻💥💥
🏡🏡村屋唐樓救星🏡🏡

家居寬頻 sim Router
必須使用指定Router: ZTE MC180A (香港用)
✅無需上門安裝 一插即用
(地址歡迎查詢😎)

住宅🏠
原價$238 每月-$90
💥$148 x 24個月
同時申請可優惠價$2160購買指定Router
(公價$3098)

💥💥💥平均$238 💥💥💥
✨200GB 其後 FUP* 公平使用原則

可自行購置指定型號Router
或跟公司優惠價

📌📌📌📌📌📌📌📌📌📌📌
如接收不到5G訊號,會轉4.5G *

💥優惠均受有關條款及細則限制 ^
💥不同時段會有不同的優惠^

火速查詢✨

傳送門:

💥Wtsapp:

5G家用寬頻有無得比多d錢要500gb